佩洛西：曾與軍方首長討論 防特朗普發動核武攻擊

美國國會眾議院議長佩洛西說，周五曾經與軍方參謀長聯席會議主席米利談過，確保總統特朗普不會在任期的最後日子發動核武攻擊。

佩洛西向民主黨議員發信，表示曾與米利討論，可以採取的預防措施，防止「不穩定」的特朗普，發動軍事敵對行動，或取得發射代碼並下令核武攻擊。

佩洛西又說，若特朗普不自願辭職，或副總統彭斯不展開程序，可讓他及內閣罷免特朗普，她準備好啟動針對特朗普的彈劾程序。

開始屈侵侵有精神病要迫佢落台，十足十以前嘅宮廷爭帝位咁

邪惡的癲婆對正義的癲佬

邊個會贏呢

其實美國海軍潛艇艦長，係有權拒絕執行佢覺得唔合法嘅命令